緊急一問 俾人妖屌完算唔算gay？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

幫朋友問

緊急 我朋友佢依家屎眼好痛

朋友心態唔係gay咪得

朋友就是你？

唔算 屌多幾次就唔痛

黑心綿

認真問你，唔係好基。因為新熊基

GAY硬

唔算 keep住

通常朋友都係代表自己

屌人妖都仲有得講，俾人妖屌就肯定gay啦

我朋友算唔算破處

彩虹討論區

著女裝比人屌？

男仔又冇話處唔處嘅我諗
不過要講自己後門個處比人妖破咗就有啲gay
平常心啦

有做好安全措施？

唔算係，而家台灣都好興lady boy
好多異性戀男仔都會搵佢哋架，其實係女人黎
呢啲叫pegging